有咩係慘得過樓上鑽牆？

就係隔離屋都裝修啊屌你老母
你老母閪成條走廊都係塵
日撚日係度鑽鑽鑽

屌！

有時真係好想揑撚死佢地

就係星期日朝早八點開始鑽

朝早開始鑽真係頂佢個肺
教都冇得訓